估唔到利物浦咁快收皮

靚燈

?

What?

唔夠樓豬快

？

無包袱

Ok

睇過
點收皮法

利迷推我唔好推世清ok?

估唔到樓豬咁快收皮

樓豬猁狗

米屈啦

啱啱訓醒 有咩好笑
正常賽果啊
喔你話一開波比人入左球？
反勝翻la

係啦 威

失禮😎

中

冰

牙冰好波